1652黃大仙車站控制中心有狗

有5 6個藍衫狗

IP都唔使check

捉到我咪同你食餐飯囉

仲唔畀我捉到你。。